召喚各位用左F牌德國洋甘菊花水有不尋常反應嘅巴絲

事源：

Eros 回應：

我自己都有買過呢批，隻味的確係比以前刺鼻好多，我自己都覺得批次有問題
但係事主個fb 俾好多人插話佢自己敏感
想睇下有幾多巴絲出事

我用完對奶好敏感

用過三枝
乜事都冇

講真 敏感呢家野 用各大護膚品都有機會架啦

怕敏感點解唔試左用羅甘先....

其實事主係用開德甘喎 點解要用羅甘先

我用過四枝 之前都一路無事 係呢啲特別古怪

我都係咁 刺鼻到一個點 本身明明係好香菊花茶味
邊係咁嘅味

我唔係用洋甘菊 但之前用永久花濕敷又紅又拿到流眼水

我10月響EROS買左FLH015-250726F批次既德國洋甘菊花水
之前響其他post都報告過幾次用完3秒對眼同塊面已經勁lar
ptt見過台灣絲打都有呢個問題, 話係精油濃度高, 試過溝其他花水/水都完全冇用
前日先再拎出黎再用都重係lar, 不過冇之前lar得咁勁

唔關事, 我去另1間買左支100ML德甘試過完全冇事,
之後去EROS買左支500ML有問題批次先出事

俾番LINK大家參考番

我都係受害者之一

果陣第一次用，拎黎濕敷，過左幾分塊面已經開始有灼熱既感覺，跟住直情係"拿"面，超痛，

第二、三唔信邪再用，都係過幾次就拿面同埋好痛，嚇到唔敢再用

上年10月尾買過德甘 又係拿到紅晒
明明之前用都無問題

好多受害者
咁多人唔係個別事件啦掛

其中一個
乸到眼水都標埋

新消息法國已經覆左野

屌你岩岩先用完
不過係永久花

上年7月買左支1公升，但未開黎用，等睇官方回應

覆咗咩？可唔可以post上嚟睇下？

本來都諗德甘住試, 而家唔敢
一直用緊大馬士革玫瑰, 好彩冇事

我睇過台灣同香港大部份都淨係見到絲打話德甘有問題，其他花水都冇事

我果陣除左響EROS買500ml德甘，重買左永久花，但永久花就完全冇事

我自己同期買左st john,菩提，金縷梅都無事，係德甘出事

本身有用開都真係唔敢再用

「我都係做完訪問先醒起問下佢覆咗乜，我whatsapp問大概覆咗乜？佢答我：會test個批產品，但要下星期先有result」
佢個post 係public 咖，大家都可以去睇